勞教所=古拉格 (gulag)

Gulag即係蘇聯嘅勞改營
Retweet岳義士同勞教所記得要提及

唉 其實真係好沮喪

其實凍 凍不過那條路

乜無人入嚟？係咪冇人再用twitter？

你想表達d乜

定係「唔好提蘇聯 東歐人好反感呀」咁呀

邊隻字睇唔明？

點解勞教所=gulag?

懲教&Popo 一條龍 黨衛軍 KGB

再問就捉你去勞改